公司迫同事返工下載安心出行

如題 公司又唔係政府部門 其實可以強迫同事裝？
相反如果只係上司個人意願要下屬裝
會否違反勞工法例？

cls公司

咩公司？

成日標榜自己政治中立
都唔論政治 我返工都要打卡
咁下載安心出行意義係邊先
怕搵我地同事唔到？定幫政府鋪路先？

某大型物業管理公司

飲食業？

咪撚玩啦仲覺得勞工法例保障你唔洗DOWN安心出行

名都唔敢開

信和？

勞工法保障打工仔？你會唔會太天真

名都唔敢開 想點幫你

大型都唔敢開on9

勞工法唔會保障你，你唯一可以做既就係唔接受，叫佢解僱你，賠足（如有長期服務金果d)，而唔係自己離職

被人閪笑架，扮玩pokemon go 啦

用港共條例告港共強姦你

開名喇

開名
唔scan咪得
佢搵條友企係到睇咩唔通

Sell HK?

有無上市？俾個號碼來

Sell HK here

大快活都係

無邊條法例告佢....

Sellhk已經一早要人跟政府驗口水
最近仲要2星期一次